覺唔覺…大家有無發覺…

覺唔覺住公屋都係囉公援？覺唔覺唔識英文既，都係籃屍？覺唔覺…………
經常用「覺唔覺乜乜乜」做標題既人，都係鐘意人云亦云…鐘意帶頭制造小圈子既毒撚？自我價值認受性嚴重扭曲，而又總係希望搵到同路人認同既真小人？

公屋點會多藍

睇投票記錄就知

公屋先多人投非建制

聽日後日記得投票

離地中產仲多